點解第二代火影咩撚都唔教 袁飛 團藏？

土影 塵遁勁撚到仆街

第三代
剩係識 飛下手裹劍 噴下火

團藏仲要廢到靠大蛇丸 幫手改造自己

飛雷神咁就失傳左

3代目招影分身&屍鬼封盡, 1係佢自己睇卷學, 1係2代教

以影分身寫左落卷呢點黎睇, 2代目將自己開發既技寫晒落卷
真正身教言教既可能只係d基本忍術, 仲有d乜乜物乜忍道呢d
最後留低d秘術卷、禁術卷俾人學or俾人偷囉
例4代學飛雷神, 大蛇丸偷禁術卷學穢土, etc

基本忍術包左召喚術同個人風格技,
召喚術黎講, 3代召馬騮, 團藏召食夢獸(好似係)
個人風格技, 3代學完影分身將佢mix埋手裡劍, 仲有5屬忍術雜炒,
團藏得果招風道乜乜

團藏唔係成手 寫輪眼 再加一代細胞 神早死左

當年搶 止水寫輪眼 都係靠外掛

因為三代係最強火影
唔洗佢教

飛雷神去到鳴仔果代仲有人用wo 雖然係三條友一齊先用到

飛雷神冇失傳
係冇人學得識姐